{
  "restapi": {
    "questions": [
      {
        "question": "Care este metoda HTTP folosita in principal pentru a obtine date de la un server? ",
        "options": [
          "POST",
          "PUT",
          "GET"
        ],
        "correctAnswer": "GET"
      },
      {
        "question": "Ce reprezinta status code-ul 404 in contextul unui raspuns HTTP",
        "options": [
          "Resursa a fost creata cu succes. ",
          "Resursa solicitata nu a fost gasita.",
          "A aparut o eroare interna a serverului."
        ],
        "correctAnswer": "Resursa solicitata nu a fost gasita."
      },
      {
        "question": "Ce este un endpoint intr-un API REST?",
        "options": [
          "Un server care gazduieste API-ul",
          "Un URL specific care permite interactiunea cu o resursa.",
          "Un format de date folosit pentru a reprezenta resursele."
        ],
        "correctAnswer": "Un URL specific care permite interactiunea cu o resursa."
      },
      {
        "question": "Gata. Ai terminat chestionarul. Felicitari!",
        "options": [],
        "correctAnswer": ""
      }
    ]
  },
  "nextjs": {
    "questions": [
      {
        "question": "Care este principalul avantaj al utilizarii Next.js in comparatie cu React traditional?",
        "options": [
          "Generarea statica a paginilor, imbunatatind performanta SEO.",
          "Eliminarea completa a JavaScript-ului din aplicatie.",
          "O mai mare complexitate in configurare."
        ],
        "correctAnswer": "Generarea statica a paginilor, imbunatatind performanta SEO."
      },
      {
        "question": "Ce este un data fetching method in Next.js?",
        "options": [
          "O modalitate de a stiliza componentele.",
          "O metoda de a aduce date pe o pagina, cum ar fi getStaticProps sau getServerSideProps.",
          "Un instrument pentru depanarea aplicatiilor."
        ],
        "correctAnswer": "O metoda de a aduce date pe o pagina, cum ar fi getStaticProps sau getServerSideProps."
      },
      {
        "question": "Care este diferenta principala intre getStaticProps si getServerSideProps?",
        "options": [
          "getStaticProps se executa la build time, iar getServerSideProps se executa la fiecare request.",
          "getStaticProps este folosit doar pentru paginile dinamice.",
          "Nu exista nici o diferenta semnificativa intre cele doua."
        ],
        "correctAnswer": "getStaticProps se executa la build time, iar getServerSideProps se executa la fiecare request."
      },
      {
        "question": "Gata. Ai terminat chestionarul. Felicitari!",
        "options": [],
        "correctAnswer": ""
      }
    ]
  },
  "javascript": {
    "questions": [
      {
        "question": "Ce tip de data este null in JavaScript?",
        "options": [
          "String",
          "Object",
          "Number"
        ],
        "correctAnswer": "Object"
      },
      {
        "question": "Ce face functia console.log() in JavaScript?",
        "options": [
          "Afiseaza un mesaj de eroare in consola.",
          "Afiseaza un mesaj in consola browserului.",
          "Opreste executia scriptului."
        ],
        "correctAnswer": "Afiseaza un mesaj in consola browserului."
      },
      {
        "question": "Ce este hoisting in JavaScript?",
        "options": [
          "Procesul de ridicare a elementelor HTML in DOM.",
          "Comportamentul prin care declaratiile de variabile si functii sunt mutate in partea de sus a domeniului lor de aplicare.",
          "O metoda de optimizare a codului."
        ],
        "correctAnswer": "Comportamentul prin care declaratiile de variabile si functii sunt mutate in partea de sus a domeniului lor de aplicare."
      },
      {
        "question": "a",
        "options": [
          "a",
          "b",
          "c"
        ],
        "correctAnswer": "a"
      },
      {
        "question": "Gata. Ai terminat chestionarul. Felicitari!",
        "options": [],
        "correctAnswer": ""
      }
    ]
  }
}